[TG]屯門谷招人

屯門谷吸納新血既時間又到了
個谷開左兩年 穩定運作中
平時扮工吹水好多人
每個禮拜都有飯聚糖水聚
鍾意打機既每晚都有腳一齊玩

如果有興趣又想識下新朋友 就撳吓下面睇下點入谷啦

註: 長期潛水、厹、娘娘、藍絲、狗請自重唔好申請入谷喇
唔好嘥大家時間

推

push